# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-19 10:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-03 00:36+0800\n"
"Last-Translator: Falldog <falldog7@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:2
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:4
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:6
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:8
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:10
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:12
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:14
msgid "#000000"
msgstr ""

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:803
msgid "About"
msgstr "關於"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1019
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:888
msgid "Best Time:"
msgstr "最佳時間 :"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:792
msgid "CHT"
msgstr "中文"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:17
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:804
msgid "Check New Version"
msgstr "檢查新版本"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:857
msgid "Check Valid"
msgstr "檢查正確"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1043
msgid "Check Valid : Correctly!"
msgstr "檢查是否正確 : 正確無誤!"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1045
msgid "Check Valid : Wrong!"
msgstr "檢查是否正確 : 錯了啦~大哥~"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\root.py:21
msgid "Choice Language"
msgstr "選擇語言"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:860
msgid "Choice User"
msgstr "選擇使用者"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:852
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1056
msgid "Congratulations! You had finish this Sudoku!"
msgstr "恭喜恭喜! 你已經完成了這個Sudoku"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\user.py:147
msgid "Create a User"
msgstr "建立使用者"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\user.py:114
msgid "Create a new user"
msgstr "建立一名新的使用者"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:791
msgid "ENU"
msgstr "英文"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:785
msgid "Easy"
msgstr "簡單"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:788
msgid "Evil"
msgstr "真他馬的難"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:855
msgid "Guess Next"
msgstr "猜下一步"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:787
msgid "Hard"
msgstr "困難"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:809
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1062
msgid "Hey man! Your answer is wrong... try again!"
msgstr "嘿~大哥~ 你的答案錯了啦~ 再試一下~"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:921
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1000
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1046
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1063
msgid "Information"
msgstr "訊息"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:807
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:786
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:806
msgid "Mode"
msgstr "等級"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:846
msgid "New Null Puzzle"
msgstr "開啟空的Sudoku"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:845
msgid "New Puzzle"
msgstr "開啟新的Sudoku"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\user.py:122
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:16
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:808
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:988
#, python-format
msgid "Please input a ID number : (1~%d)"
msgstr "請輸入ID號碼：(1~%d)"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1000
msgid "Please input a correctly number!"
msgstr "請輸入正確的數字"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\user.py:146
msgid "Please input a user name"
msgstr "請輸入一個使用者名稱"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:921
msgid "Please relaunch SudokuBoxer to load correctly Language"
msgstr "請重新開啟SudokuBoxer 新的語言才會生效!"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:799
msgid "Preference"
msgstr "外觀設定"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:891
msgid "Puzzle ID :"
msgstr "Sudoku ID :"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\user.py:173
msgid "PuzzleID"
msgstr "Puzzle ID"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:798
msgid "Record Last Puzzle"
msgstr "結束時記錄最後Puzzle"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1102
msgid "Record List"
msgstr "記錄清單"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:861
msgid "Record Time"
msgstr "花費時間 :"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:851
msgid "Redo"
msgstr "下一步"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:847
msgid "Select Puzzle By ID"
msgstr "輸入ID選擇Sudoku"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:1076
msgid "Select User"
msgstr "選擇使用者"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\pytest.py:13
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\pytest.py:19
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\test.py:12
#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:856
msgid "Show Answer"
msgstr "秀出答案"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:795
msgid "Show AutoTip"
msgstr "每一格秀出提示"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:796
msgid "Show UserTip"
msgstr "自行填入可能提示"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:894
msgid "Spend Time :"
msgstr "花費時間 :"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\user.py:174
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:850
msgid "Undo"
msgstr "上一步"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\src\main_frame.py:885
msgid "User Name :"
msgstr "使用者："

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:7
msgid "[BG] Default"
msgstr "[背景] 預設"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:3
msgid "[BG] Focus"
msgstr "[背景] 焦點"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:5
msgid "[BG] Mouse Over"
msgstr "[背景] 滑鼠所在"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:9
msgid "[BG] Normal"
msgstr "[背景] 正常"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:11
msgid "[Text] Default"
msgstr "[數字] 預設字"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:15
msgid "[Text] Invalid"
msgstr "[數字] 不正確"

#: E:\WorkRoom\SudokuBoxer\SudokuBoxer\build\xrc_string.py:13
msgid "[Text] Normal"
msgstr "[數字] 正常"

#~ msgid "Guess Easy"
#~ msgstr "猜1"

#~ msgid "Guess Medium"
#~ msgstr "猜2"

#~ msgid ""
#~ "Sorry! I can't fix this puzzle now.\n"
#~ "Please wait new version."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉! 目前無法解決此Puzzle.\n"
#~ "請等待新的加強版..."
